睇返d片跟本白衫最多得200人，我地義士加新勇武點都有1,2千，想問邊個應該驚？？

當然
我地唔可以輕敵
準備充足
但其實唔係對方想像中咁勇武
佢地都係收錢
一無氣勢就會散

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

報紙話800

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

push

應該唔係全部人上西鐵站
得一至二百人上咗去

另個問題係當日無出陣既村727會點

其實白衫算唔算無左裝備既警察？

800白衫 3萬黑警
個社團仲有更多既人
再加上 唔係全部係元朗既圍村人
你地咪繼續活係自己既世界
根本每次我地勇武既人都冇800咁多

咪就係

人哋鄉黑有統一指揮已經夠

所以要先組成各分區自衛隊行動囉